係時事台開咩post先唔會俾人屌同負皮？

非香港示威新聞=開正經post啦屌你老母，拉
加泰=美國會嬲，拉
質疑cc台=鬼，拉
唔跟cc台主流聲音=鬼，拉
文宣=bot，拉 / 苦行抗爭，拉

topic : 尋日發夢有個戇鳩仔係XX跌左XXX

內容 : 果個就係我 + 一堆廢話

全部都係push 幫推

核彈都唔割，除咗_______

上前線食女義士post
大波女警ig相post

其實拉呢D 留言有咩用，又冇內容又不推文咁不如唔好回啦

Cc台=content farm=平行時空=圍爐台
諗到再加

讚飯民左膠就肯定大把正皮